[lihkg]整咗個睇圖同睇故網

是咁的,以前用HKG+睇圖雖然好方便,但始終手機MON細而且慢,多圖啲仲會彈APP,所以嗰陣已經想整,但自己覺得太複雜所以放棄

依家LIHKG有API容易好多所以就試下整,如果ADMIN唔同意麻煩同我講,我會即STOP

另外都有個追故模式,佢會搵哂樓主啲文出黎,但因為好多時作者會同讀者交流,所以特別SET咗如果個REPLY係引用人地就唔會出現

至於點用呢其實都好簡單,入到去個LOGO下低果格就係用黎貼上條LINK或者POST ID,然後就根據你想追文定睇圖而去按下面既"追故模式"或者"圖片模式",咁佢就會開始LOAD,可能會比較慢,請等一下,佢會自己跳頁,如果個POST比較多頁,佢就會分兩三次去處理,避免出現TIME OUT

本來想將圖片模式入面啲圖CACHE落SERVER做埋打包,順便畀人追舊POST都唔怕死圖,既話就會出現504 ERROR,DOWNLOAD唔到,所以無整到

最後希望大家高抬貴手,小弟PROGRAM唔係好得,希望大家唔好玩BUG,我都係想方便自己同大家

高手在民間, LIHKG d add-on功能仲多過高登

最好可以整合到官網

不過睇住自己啲野有人用樂趣會大啲

巴打可唔可以整埋自動將link變圖

支持支持

呢層要再研究一下，整到就可以打睇埋bam圖

暫時搵到方法整好咗,不過某啲情況下會廢咗,regex用極都唔明,有無巴打幫幫手

另外因為BAM圖都SHOW埋所以頂嗰到戴咗頭盔,有無法律JJ解釋下有無用

同埋追故模式加咗樓層可以直接跳落去

高質

支持

留名

網之外,其他圖都會嘗試BACKUP

整咗個基本打包功能
因為系統下載圖片需時，如剛新增的圖片未能即時全部打包

聽日再整埋打包進度顯示

推

巴打好嘢